有冇睇開四月是你的謊言既絲打?

自問毒撚
成日好enjoy個種sad
sad到喊個種

有冇絲打都係咁
識下都好

唔得唔得 一睇完就好稀

有 我果陣睇到最尾
每集喊一次

睇完 成晚訓唔到教